用AI賭球 出十場試水溫

自學machine learning入面既neural network model去predict Asian handicap

第一場：弗賴堡

講多啲英文就會勁啲

咁網上d lit 真係英文嘛

用邊隻module?

留個名
有興趣學AI

Github see see?